美國封殺手法似老共！！！

地下黨

因為好多投資銀行高層都係有大陸背景

或者牽涉中國資金

中國係一股統一嘅力量 美國太多內鬼
再強都鬥唔過獨裁者浸透

幾好呀，drain the swamp 誤中副車，連呢d都現晒形，對trump 同美國人民都係bonus黎

馬克思既宏願終於實現

共產主義統一全世界

歐洲佬有冇x瑞銀？問佢係咪變做中銀？

法西斯左膠政權上台啦

侵侵會唔會係前無古人,後無來者,求生不得,求死不能既在位美國總統?

美國解體烏

推

左膠:沒事兒

依家美國班官都係打共產黨工
返工有工作指引架嘛